英國關注世衛專家組是否獲中方充份配合

英國外相藍韜文表示，關注早前到武漢追溯新型冠狀病毒源頭的世衛專家組，是否獲得中方充份配合，並取得他們所需要的答案，英方會力爭專家組獲得所需的所有數據，以解答大多數人想知道的問題。

美國國家安全顧問沙利文早前呼籲中方，提供疫情爆發初期的數據，又說美國重返世衛，但要求世衛堅持美方認定的最高標準。

中國駐美大使館說，歡迎美方重返世衛，但世衛是國際衛生領域的多邊權威機構，不是想來就來、說走就走的遊樂場，美方近年所作所為，極大損害包括世衛在內的多邊機制，妨礙抗疫國際合作，希望美方能夠以最高標準自律，以實際行動支持世衛工作。

英國變左抗中第一線

CHO 稱讚中國呀

D中國囡囡夠開放？

下次叫聯合國人權理事會去天安門 check 啦，反正用漂白水洗左 N 次地

2021年出報告：沒有證據1989年時有殺人，中國夠開放！

英國關注世衛專家組是否獲中方充份配合
英國關注中方是否獲世衛專家組充份配合